［集思廣益］呢棵野係咪食得？

老母啱啱唔知邊度摘番泥
佢話係靈芝 而加仲拎左去曬
話遲啲拎泥煲湯，補補佢
想知係咪真 同有冇毒

食少陣唔使死嘅...

食咗可以上東張

襯你老母唔覺，掉撚左佢啦，條命緊要

隻菇係咪上述其中一隻菇我唔識分
不過你照比佢睇拋拋佢先

咁鮮色多數有毒